「報數」今日比女朋友：老婆鬧左幾次🤔？

十幾次 比平時少

買咗糖水未？

0 無女

買咩糖水

好撚多次 fridend都唔比搵

諗住回你 但比佢屌又撳手機

鬧我飲哂佢d水😔

岩岩又鬧我影相影得差

偷偷地出左去

去做咩先

百9幾次

今日比佢鬧左7次

好慘我今日都係

0 好少鬧

分手/離婚咪唔洗再俾人鬧囉

點解咁對我

冷戰完
今日冇事
[black]有咩慘得過比佢知埋lihkg名
仲要日日check住有冇講佢壞話[/black]

老婆好嘢老婆萬歲
[black]屌你隻老虎乸
我忍辱負重
一定可以振夫綱[/black]